{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 여미랑"
    },
    "text": "ディスカバーワンは清潔、セキュリティ、衛生、防疫、安全など徹底した管理および検証された宿泊施設が参加するパッケージを提供しています。 このパッケージを予約すると、宿のテーマに合わせたプレミアムテーマ商品も提供されます。 ヒーリングPKGの中には、保湿と香りまで加わったパフュームサニタイザー、済州産みかんジャムをいっぱいのせたみかんタルト、お茶一杯の余裕を与えるハーブブレンドティー、一日を締めくくるリラクシングボディウォッシュ、余毒を癒すヒーリングタイムを与える天然マスクパック、安らかな眠りのためのフィトンチッド抗菌消臭剤、大切な今日を記憶するシグネチャー香水などが含まれています。 ペットの同伴は禁止され、個人用品の保管や客室内での調理、飲食、喫煙も禁止されます。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に入れなければならず、夏と冬、サランチェ、離れは飲食と調理が可能ですが、肉類と魚は禁止されます。 また、防疫宿舎安心旅行の防疫と消毒が行われ、消毒用品が備えられており、ヨミランは日本統治下の痛い歴史を記憶しながら忘れないようにという意味で始まった近代歴史体験空間および宿泊施設です。 ここは1930年代の近代群山生活の様子を復元した和風積山家屋で構成されており、近代歴史観光地を徒歩で観光できる便利な位置にあります。 ヨミランはすっきりとした施設と快適な空間を提供して、お客様に良い思い出を作ってくれることを約束します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディスカバーワンはどのような宿泊施設が参加しているのですか？",
            "answer": "ディスカバーワンは清潔、セキュリティ、衛生、防疫、安全など徹底した管理および検証された宿泊施設が参加しています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングPKGにはどのようなアイテムが含まれていますか？",
            "answer": "ヒーリングPKGの中には保湿と香りまで加わったパフュームサニタイザーや済州産みかんジャムをいっぱいのせたみかんタルト、お茶一杯の余裕を与えるハーブブレンドティーなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ディスカバーワンの宿泊施設ではペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ディスカバーワンの宿泊施設では個人用品の保管や客室内での調理、飲食、喫煙ができますか？",
            "answer": "いいえ、個人用品の保管や客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ディスカバーワンの宿泊施設では未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ディスカバーワンの宿泊施設では靴の取り扱いについてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ディスカバーワンの宿泊施設では飲食や調理ができる場所はありますか？",
            "answer": "夏と冬、サランチェ、離れでは飲食と調理が可能ですが、肉類と魚は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ディスカバーワンの宿泊施設で行われる防疫と消毒について教えてください。",
            "answer": "ディスカバーワンの宿泊施設では防疫宿舎安心旅行の防疫と消毒が行われ、消毒用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ヨミランはどのような場所ですか？",
            "answer": "ヨミランは日本統治下の痛い歴史を記憶しながら忘れないようにという意味で始まった近代歴史体験空間および宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ヨミランでの宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヨミランは1930年代の近代群山生活の様子を復元した和風積山家屋で構成されており、近代歴史観光地を徒歩で観光できる便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨミランの宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ヨミランはすっきりとした施設と快適な空間を提供して、お客様に良い思い出を作ってくれることを約束します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 634
    }
}